港鐵主席以為唔得罪人民日報就可以發大財

點知唔記得左佢地既業務係香港，設施0係香港地方錯，得罪香港人，同你沒完沒了

其他post有講話可能驚沙中線單野比人清算

等價交易